四大樂壇頒獎禮主題音樂

港台

商台

TVB（而家當然唔係用呢首，但呢首真係好深入民心）

新城？

我搵唔到條link呀
只係記得咩音樂都未有嘅時候
會有條友喺道鳩叫 「勁～爆～～～」

真係一首主題音樂反映曬成個台嘅格調

叱咤同港台都係經典
講開頒獎禮主題曲 金像獎個首都正

做愛 性交 叫春

tvb果首最經典

一轉左唔用嗰首之後勁歌金曲就近乎滅亡

叱咤果首好正
金像獎果首真係正
睇星爺攞果次
配埋首音樂真係起雞皮